
                      Mucho lirili y poco lerele, es decir mucho efecto y espectáculo visual (por otra parte nada lo suficientemente original)pero sin argumento claro o emjor dicho con un argumento muy básico. Vamos, que no pasará a la hstoria del cine.
        
            